<h2>Lichtschranke</h2>

<a href="../liesmich.md">Raspberry Pi Projekte</a><br>

Hier geht es um Lichtschranken mit denen man zählen kann. Z.B. für eine Eingangskontrolle oder als Torzähler an einem Kicker oder auch um die Position eines Roboterarms zu bestimmen.



<b>Weitere Angaben werden erst kurz nach dem Meeting veröffentlicht!</b>

## **Da keiner am Meeting teilgenommen hat, werde ich das Projekt hier auch nicht veröffentlichen! Nach Rückfrage und neuer Terminvereinbarung kann ich dies aber gerne nachholen.**



